全日最治癒既片，返攻黑社會

正義出場

好想喺現場
包佢睏住抬走

大快人心